有無巴打絲打去過啲新式停車場覺得好窄？

有無巴打絲打去過啲新式停車場覺得好窄？
差啲刮花/有意外

例如？

有啲發展商起嘅停車場特別窄
唔關新舊事